［圍爐］抑鬱症發作呀

究竟有冇一晚可以正正常常咁訓到教
日日食安眠藥無停過
一時食好多野 一時乜都食唔到
成個人好唔健康
個人冇晒行動力 因為做咩都專注唔到
唉
原來比人逼到上盡頭 真係會有抑鬱
原來失去自我 係咁痛苦

比人攞走晒我既野
佢冇報應 我既生活就受緊佢啲惡果

錢定女人

有冇食抗抑鬱

兩樣都唔係 係朋友

有呀 其實食黎又幫到我啲咩

佢攞走左嘜野?

日日都發作 好辛苦 係街行行下都會想喊

上次覆診又加咗藥 醫生話食到最重劑量了